突發！狂舞派震懾日落使館！

大家好阿！😎
自從英領俾愛國工農兵🇨🇳「招呼」過之後，今日又有愛國組織光顧！容許小編又再認叻一早神預言🇬🇧英領會好熱鬧！至於繼「文武」派後今次係邊路人馬呢？就係俗稱「舞」派💃既一班愛國大媽啦！

據聞完事後呢班舞者議論紛紛好否在使館大跳賦有中國特色社會主義既紅色中國舞！好讓帝國主義了解中國五千年燦爛文明！

唔知經過一連串愛國活動過後英國人會唔會覺得香港民意係唔想要居英權呢？😘

TG:

FB: